<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="shangtsung_story">
        Цунг - главный колдун Шао Кана.
        Однажды он уже подвёл своего императора, когда не смог выиграть в первом турнире.
        Тем не менее, он остаётся нужен Шао Кану для покорения Земли.
        Сейчас он наделён большим могуществом, чем когда-либо прежде.
    </string>
    <string name="sindel_story">
        Когда-то Синдель была королевой и вместе с Шао Каном правила Внешним миром.
        Теперь, спустя 10000 лет после преждевременной смерти, она возродилась на земле.
        Её злые намерения на руку Шао Кану. Синдель - его ключ к завоеванию Земли.
    </string>
    <string name="jax_story">
        После неудачных попыток предупредить начальство о надвигающейся угрозе Внешнего мира,
        Джакс тайно готовиться к битве с отрядами Кана.
        Он снаряжает свои обе руки неразрушимыми бионическими имплантами.
        Эту войну Джакс собирается выиграть.
    </string>
    <string name="kano_story">
        Кано считали убитым в первом турнире, однако он внезапно появился
        во Внешнем мире, где опять избежал ареста Соней Блейд.
        Перед вторжением Внешнего мира, Кано убедил Шао Кана пощадить его душу.
        Взамен он должен обучать бойцов Кана обращаться с земным оружием.
    </string>
    <string name="liukang_story">
        После вторжения Внешнего мира Лю Кенг обнаружил, что он - основная цель отрядов Кана.
        Он чемпион Шаолиня, и в прошлом уже срывал планы Кана.
        Из всех людей он представляет наибольшую угрозу власти Шао Кана.
    </string>
    <string name="sonya_story">
        Соня пропала после первого турнира, но позже её спас Джакс из Внешнего мира.
        После возвращения на Землю, она и Джакс пытаются сообщить правительству о надвигающейся угрозе.
        Не имея доказательств, они беспомощно смотрят, как Шао Кан начинает вторжение.
    </string>
    <string name="stryker_story">
        Когда портал Кана открылся над большим городом в Северной Америке,
        паника и хаос вышли из-под контроля. Кёртис Страйкер возглавлял
        бригаду по борьбе с беспорядками, когда Кан начал забирать души.
        Он оказывается единственным выжившим в городе, когда-то населённом миллионами.
    </string>
    <string name="smoke_story">
        Смоук - модель LK-7T2, один из трёх прототипов кибер-ниндзя Лин Куей.
        Он пытался избежать процесса автоматизации с Саб-Зиро, но был схвачен.
        Его воспоминания были стёрты, оставив лишь хладнокровного убийцу.
        Однако, Саб-Зиро верит, что внутри этой машины человеческая душа всё ещё пытается выбраться наружу.
    </string>
    <string name="subzero_story">
        Ниндзя возвращается без маски. Его предал собственный клан ниндзя, Лин Куей.
        Уйдя из клана, он нарушил кодекс чести и был приговорён к смерти.
        В отличие от старых нинздя, его преследователями стали киборги.
        Он должен не только защищаться от угроз Внешнего мира, но и избегать своих бездушных убийц.
    </string>
    <string name="cyrax_story">
        Сайрекс - модель LK-4D4. Второй из трёх прототипов кибер-ниндзя клана Лин Куей.
        Как и его коллеги, он запрограммирован найти и уничтожить предателя Саб-Зиро.
        Не имея души, Сайрекс не обнаружен Шао Каном и является возможной угрозой его захвату Земли.
    </string>
    <string name="sektor_story">
        Сектор - модель с действующим кодовым именем LK-9T9.
        Он был первым из трёх прототипов кибер-ниндзя клана Лин Куей.
        Сектор когда-то был человеком-убийцей обученным Лин Куей.
        Он сам вызвался на автоматизацию себя из-за своей преданности клану.
        Сектор выживает во время вторжения Внешнего мира,
        так как у него нет души, которую можно было бы забрать.
    </string>
    <string name="nightwolf_story">
        Ночной Волк работает историком и хранителем культуры своего народа.
        Когда портал Кана открылся над Северной Америкой, Ночной Волк использовал свою магию Шамана,
        чтобы защитить священную землю своего племени.
        Это место становится серьёзной угрозой планам Кана по захвату Земли.
    </string>
    <string name="sheeva_story">
        Шива была выбрана Шао Каном в качестве личного телохранителя Синдель.
        Когда он сделал Мотаро лидером своих отрядов уничтожения,
        она стала сомневаться в лояльности Шао Кана к её расе Шокан.
        Во Внешнем мире, раса Мотаро, Кентавры, всегда были заклятыми врагами народа Шокан.
    </string>
    <string name="kunglao_story">
        Планы Кун Лао заняться реформированием общества Белого Лотоса срываются,
        когда Шао Кан вторгается на Землю. Как избранный воин, Кун Лао должен применить
        все свои боевые навыки, чтобы свергнуть тиранию Шао Кана.
    </string>
    <string name="kabal_story">
        Его личность как избранного воина остаётся тайной для всех.
        Считается, что он один из выживших после атаки отрядов Шао Кана.
        В результате он получил ужасные шрамы, а выжил только благодаря аппаратам искусственной вентиляции лёгких
        и ярому желанию отомстить Шао Кану.
    </string>
</resources>